7點先訓會幾點起身?

哎呀哎呀 好痛苦啊

7點半

唔撚訓
直踩去夜晚即訓較翻時間
得咗

會死

食藥早訓舒服啲

不過會無左半日

試過 又通多次 到5點先識跪低 之後6點醒 無限loop 點睇

起身

腎仔廢到

訓八粒鐘後就自然醒，頭先六點訓兩點醒

點解我依加又想訓...